13歲國中妹身上飄「精味」！媽媽驚聞出真相…憤告19歲男網友

一名19歲王姓男子透過臉書上共同朋友認識一名就讀國中一年級的13歲少女，隔天就去對方家發生性關係。少女母親突然返家撞見，檢查女兒身體，聞出身上竟有男人的「分泌物氣味」，憤而提告。法院依對未滿14歲性交罪判處3年4個月，新北地院30日再判王男及其父母須賠償少女20萬元、少女父母各5萬元。

王男認識少女時，直接詢問幾歲、是否處女？聊天後，隔天他收到少女網路購物時誤傳的家中地址，開口表示要去對方住處，一到少女家，立即對少女指交，性器進入。

兩人做愛過程中，少女母親突然返家按門鈴，王男衝刺時一度不願停止，隨後在少女母親準備開門前趕緊躲在牆壁與衣櫃縫隙間。母親一進門，發現少女用長版上衣蓋住下體，還發現王男躲藏在房間內，上前質問，王男僅尷尬說：「阿姨不好意思。」隨後離開住家。

少女母親趕緊問女兒有無被侵犯？但少女始終不願正面回答，因此母親要少女躺在床上，幫忙檢查身體，竟聞出少女身上參雜著「男人分泌物」氣味，才知道女兒被王男侵犯，憤而提告。

王男辯稱，以為少女已滿18、19歲，更稱是少女主動脫衣誘惑，用身體磨蹭。法院認為，王男以前還是少年時，就曾與未滿14歲少女性交，被裁定保護管束；且此次侵犯的少女臉書上仍有身穿國中運動服的自拍照，認定王男應知道少女歲數，因此依對未滿14歲性交罪判刑。

少女事後身心受創，時常作惡夢，學業一落千丈，因此與父母各對王男與王男父母求償200萬元、100萬元；但王男與其父母辯稱，兩人是你情我願，且少女甚至還交了新男友，因沒有受害情結。

法官最後認為少女未成年受侵犯，有精神上與肉體上之痛苦，也影響了身心健全發展，因此判決王男、王男父母須賠償少女20萬元、少女父母各5萬元。

係條仔陣味太勁定老母個鼻太勁

阿姨太勁

唔係初犯都唔使坐監

體育台
btw, 又係新北

經驗老到

其實唔使聞啦, 見有條仔呢係櫃到想都聯想到

比錢就得

台灣法律

30萬台幣

邊到睇到唔洗

8萬港紙就有得玩幻幻

扑半次野就30萬，台灣人要發達真係易

似天仙局

又鼓勵國民拎個西黎賺錢

法院依對未滿14歲性交罪判處3年4個月，新北地院30日再判王男及其父母須賠償少女20萬元、少女父母各5萬元。

係我睇唔明 定你地盲撚左

味精有時有精味

所以唔好以為打完j老母會唔知
好大陣味架

阿姨 GOAL

成班讀唔成書既人睇咁大段文
唔好怪佢地啦.... 仲要話三十萬就得, 連NTD都未計

「一到少女家，立即對少女指交，性器進入。」

咁心急

收到少女網路購物時誤傳的家中地址

大家都知咩事啦 明屈錢

立即對少女指交，性器進入
好撚有畫面

老江湖

呀姨，不好意思

條女自願扑野都有精神肉體上痛苦?撚鳩我咩

條仔入到去坐，都唔慌好受

你對住自己射？

嘉明的味道jpg.

邊到話佢自願ar，吊你老母，

識新男友不可以是因為被性侵後自暴自棄ge，

仲有對未滿14歲性交罪係唔理是否自願多數都告得入，

因為女方的心智未成熟，未必可以知道對方行為是不應該的，

唔識法律就上網搵下料先la傻b

所以話呢
一早要印定成堆扑嘢合約
講明你情我願
亦確認雙方都係成年人
合乎當地法律
如果唔係真係等收皮都得

就算去到老婆都會告老公強姦
所以小心為重

我真係吊你老母啦
唔識中文就查下字典先啦傻閪

唔係自願點解唔告強姦？
同埋佢老母入去時又唔講比人姦？

你嗡乜鳩呀我睇唔撚明呀，讀好啲書先上連登啦。

咩撚野係識新男友不可以是因為被性侵後自暴自棄ge，我講緊條女係咪自願呀，佢send埋自已地址俾人撩人扑野都唔係自願仲被人入屋，老母返到黎仲幫手扮冇事都唔係自願呀?都唔係講緊被告入唔入罪，講緊法官啲判詞on9呀傻仔

俾阿媽日撚日煩, 放學一定要準時返屋企, 唔准上網, 唔准同男同學玩, 唔荒唔痛苦

少女唔鋤愛阿婆 其實係有真理係入面,起碼唔洗衰十一

精有味架咩
利申：絲打

唔明點解父母要賠錢
關佢地乜事 個仔成左年wo

點解個老母唔係睇吓張床有無血
要用聞黎分有無發生過性行為

原來13歲唔會黎m

結交新男友
如果條女真係有心裝彈弓
咁個新男朋友都離帽不遠

係咪漏左出黎
成隻腳都係